反搏 我地香港人以前屌鳩大陸仔 係保護廣東語

依家無人屌佢地 個個慣曬